道歉信選擇題，求幫手

有J圖

因為女的是雞

C囉

j唔落 唔幫

D

屌E啊

明顯係 A

拍定手先

c，拍定手先